[波台已死] 波台手足 連迪洛夫見報 無人講

讀者阿Dan星期一（3日）夜晚8點幾，搭港鐵港島綫向堅尼地城方向嘅列車期間，聽到有類似跌手機落地嘅聲，於是向聲音傳嚟嘅方向望去，見到一個身高有1.8米嘅男人，眼甘甘望住貼喺車廂入面一張廣告海報，而且仲不斷錫印喺海報上面嘅長髮女代言人。

佢尋晚食飯飲大咗兩杯，

無心之失又冇傷害人，

希望大家高抬貴手

真 靚湯咁索
情不自禁在所難免

屌，咪踢爆啦259

UP

真愛冇罪，愛湯有理
我撐你

原來你又1.8米？

有男朋友嗎？

曼迷係咁 大家體諒

屌你咪一碌鳩打一船人啦

你咪一樣？

Bye 潛水先

幾撚型

比我係佢見到都會錫

港鐵係我地特西地頭
我地曼迷想做咩就做咩

真 曼聯迷成班基層 冇錢搭私家車同的士
所以先係港鐵搞事 大家體諒

你要做導盲犬先可以入